無論你支唔支持衝 香港民主路絕對不能被分化！

官逼民反 政府咎由自取
腐敗無能既政府 逼學生走到最前線
我地宜家要團結民主派/和理非 既人
將戰場集中係區議會，立法會選舉！